（又話落雨？）天文台真係世界級垃圾！

之前講到一連9日會落雨？

水都無滴，炒撚晒天文台班公務員啦！淨係識出糧！

大埔只屬香港範圍
大埔以外係咪已經不屬於香港

大埔獨立？

有淡水湖應該生存到

踢緊波求咪落雨

踢緊都上到連登
睇黎你用手機踢緊波

落條毛咩。

晒到你中暑都得

蕭若元 沈振盈 天文台？

天文台天氣預告真係垃圾...
唔明佢整9天出黎做咩...
第三日打後鳩估都準過佢

上星期仲要搞到咁熱
屌你老母垃圾天文台

之前睇佢星期三會轉涼，
結果到左個日又改鬼晒，
要有大風球先會準一啲。

真係on99個天文台 週末落雨？ 屎都無舊呀落雨 屌你老母

你想分裂國家？

打風未呀

天氣吓吓都預測到就無隨機性啦
你自己試吓預測吓先
唔中意熱咪留喺室內
反正你都係留喺屋企做垃圾毒撚

星期五仲講緊星期六落雨

照計天文台預報唔會錯

佢地應該係話 明天局部地區間中有雨 雨勢有時頗大 間中有陽光

天文台宜家連預測聽日係咩天氣都做唔到

即日都唔撚準啦
朝早係掛深色雲，中午轉左陽光多雲

天文台洗唔知幾多百億買超級電腦同儀器去預測
你叫樓主自己試下預測

日日三十幾度UV去到11都仲可以笑笑口話今日天氣好好

星期一會掛一號波喎
說好的週末有雨呢

香港兩大震山之寶
上有天文下有燒山